會員老衲-怒屌中大email

笑死

衲dee好波，高質會然

人地當你係狗，錢已袋理撚得你

講緊who？

衲dee

新連登精神領袖

一早應該屌鳩呢隻人形豬啦
話佢肥又話人人身攻擊佢

但衲dee話唔係佢喎
話條友扮佢

唔理啦

衲dee唔係狗
係一種精神

只要有心,人人都可以係衲dee

屌你老母就有

衲dee擺明就係隱世高人 有咁上下年紀
點會想做ig kol同你地啲小學生交流

都係
用得個都字